班有錢佬會唔會後悔無投曾俊華？

任期開始無耐 撞岩中共終於開始倒楣 著數開始無 仲要話夾錢倒落海
同有錢佬利益開始走相反

抵死

陳波波都後悔冇跟到品客方式派錢

班人貪心怕死 見風使舵 邊會話後唔後悔

啱, 到時中共搵佢地算帳時又會後悔無投柒

曾俊華做左特首有得唔聽大陸命令咩，咪一九樣

唐英年同曾俊華先係有福之人

根本香港就要商人治港

曾俊華到時直接立23 條啦

吹都吹第個啦

有得自己揀先有得後悔

有撚分別咩岸撚鳩